請問全車噴油幾錢

我架Toyota sienta 有好幾個位甩漆
想全車噴番，大約要幾錢??